[
    {
        "randomId": 622
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Ijambo rya mukeba",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Igitembatembe",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Yagira amajwi meza arakagira Rudatenguka",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamennye urutare gataha i Mpushi",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka ikarisha mu Rwanda rwose",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Icyiyoni",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inyundo z'abacuzi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye inyama",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Umutobotobo",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Banga ingata mbange indi tujye kwikorera ka kaguru ka Dondi i Budaha",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_4": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "correct_answer": "Ukuguru kw'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    }
]